TestLSP.dll必须都要在 system32(或Windows) 下才能安装，安装程序位置任意。
WIN8，8.1也可以使用，只是不推荐了。

Warning:
    64位系统建议只安装32位的，因为一般程序都是32位的，建议拷贝到Windows目录下，避免重定向问题。

[1]
注册RPC服务回调，用于接收事件通知

[2]
设置拦截的一些选项

[3]
关闭时候清理内存，关闭句柄

[4]
调用Analyzer检测操作是否安全